點解YouTube講案件嘅唔同Channel 每期嘅案件都係差唔多

上星期a講完
下星期b又講翻a嗰單

全世界一個月一單，幾百單比你講啦

好聽：人講我咪講
唔好聽：抄

話係d fans提供，又咪抄人

有一個會有小畫家畫圖
講過一單係大陸公安扮受害人 又用假門黎呃目擊者
不過唔記得咩名
果個都幾高質

叉雞？

這天是個星期二

歡迎來到x調查